一萬億，唱晒一蚊銀，填唔填到個人工島？

用一萬億填海，正式係dum錢落海

多到起雞皮

Peter Chu

政府永遠聽唔島

會俾人執哂去買菜買六合彩